蕭生：其實遊輪要點樣先好玩？

遊輪歷史都識
好勁
真係有錢人先體驗到

係 各位網友